我係什葉派, 心儀女仔遜尼派

有冇將來

同佢發動性戰

印尼妹？

一齊出家信佛

不要暗戀